有冇人搭車坐底唔會除下背囊

有冇同類中人

有時坐得耐坐到好唔舒服先會發現 然後放番個袋係前面

我指習慣窩, 即係除非入面有好多野, 攪到頂住唔舒服外, 都賴得放番個袋起前面